東華放射/職業治療要讀幾耐

bachelor grad讀有冇得兩年讀完

。

冇

要幾耐?

4years

0 credits transfer?

學士畢業想兩年讀完
不如加多年俾你讀埋博士畢業

呢啲專科前途好
俾你東院都開到都已經偷笑
你仲想偷步grad
人哋辛辛苦苦讀多年俾多年錢做咩

你去外國都要至少三年
除非你有degree坐底 就可以報msc 兩年accelerated course
要資料自己查post registration msc radio/ot
幾肯定兩年冇bsc

pre registration* 唔係post
仲有我靜係知道外國有

好威威?

yes

poly都冇得advance standing提早grad
何況係東華

general courses同electives都冇得tran?

poly有msc

果個係用錢換時間
好多second degree係入番bachelor
讀足4年先出番來

我都可以用錢換時間
點先做到?

你ug係乜major?
有冇讀anat physi?

engine

話你知有咩其他路揀你又串串貢
我唔威吖 呢啲專業資格我讀唔到
不過睇你都係跟我出黎做技工/地盤
到時有職業病或者接觸太多輻射需要治療咪變左職業治療放射治療囉

咁你都只係得ug e個option
msc講到明要ug有take過anat phy先報得

咒9人
屌你老母

poly係叫人distance learning reg番果幾個course讀

咁既然你都知點行你試下睇下讀完報唔報到
不過ug好多就算比你exempt到一兩科都好
一個course食幾格堂好難會比你砌到senior yr早讀到
仲要未計prerequisite
你要真係入就有定準備一係2年msc一係4年ug

OT個個都覺得好容易讀 年終踢幾多人又點會講你知

同埋你諗清楚值唔值得ft讀個degree
ug嘅成本係168k + 你原本4年人工
pg嘅成本係540k + 你原本2年人工
e度其實已經係推咗個首期出來
你讀完pt當你入到HA(大前題未飽和)
都要過10年先叫追番同你同年紀嘅人嘅總收入，到時你都已經30歲尾
除非你真係好想做物理治療師
如果純粹為咗個錢途唔一定咁值得